說好的攬炒呢？

由攬炒巴出現左，個個都聲稱攬炒，但原來只係一句口號？

呢個時候應該建議刪除特別行政區，直接成為深圳市香港區。

到時等啲商家走哂，先至係攬炒。

香港高官應該同大陸一樣同工同酬，同大陸一樣乜撚都打一半稅。

你加油 我搞緊移民 得閒先陪你網上屌黑警

早抖啦！